hi 淡友 (519)

+111

五分鐘好大個三角形

大戶無錢買上咁屎

大芋+123黎揮下手

呢兩日chok到痴線
10幾20點咁跳

大戶同我掃上去

收中間唔畀人有極限牛熊搏爆邊

我係你就唔忍啦大戶
一野加夠5000張啦

屌你諗好未
大戶做到你咁失敗

hi 大戶

大戶嬲嬲豬

做咩唔打上嚟啊廢柴

個谷變左大户批鬥大會

今朝都依加追左幾注call

熊左

成班人係咁挑釁大戶
做大戶慘過做狗啊

加多1111先啦 點上

做大戶預左架啦

彭巴： 捉大戶老母出來比狗屌

266 仲硬過我條J

大戶熊你老母

唔好mon poJer住布布咪得

加1000先啦 唔上點做野呀

+111 你肯推高個市未

大戶有無係咪眼眉跳..cls

111大戶

拎把叉剪你就軟啦

大戶我DLLM，我炒美女呀，你夾尻我呀，仆街 =]

HIGH到唔記得今日星期5
晏就必妹

大戶我屌你老母, 做埋咁多仆街野小心死咗要去無間地獄

係咪打克痴

+111個傻仔去咗邊

大戶： 你班仆街咁能寸，我平左+111 用d 錢來買起連燈

劇本2下話, 咁我沽囉

266 打極唔穿 應該要落 加多注 -2

牛軍同聰明錢同船驚咩鬼

今日成幾個post 都係屌大户

邊有人想買貴野

其實加111要有幾錢本先做到

今日預咗唔跟阿爺

升唔係，唯有熊囉

成個post 都係111
冇布神領軍既話呢到應該冇人知

大戶仲豬緊錢

14億

266今日唔會穿

起

111就想買起呢度
我地呢度幾個人加埋
1111張都有啦

差唔多升啦 拉平左條中線

後面有巴打搵埋仲有+85

成班友推緊大戶老母去做雞

+85咩位開

一張大張好似要70k 按金
咁111 咪111x 70000 咪7球7 左右

一張期唔係十期咋咩？

做到野

唔係十三萬一張炸咩

你啱

咁多？

大户發力

兩隻近牛價已經傻咗

姐係當佢跌到0 咁計？

等朕條巨龍一野屌穿大戶個閪

RJ

按金都幾千萬啦

高過其他5-10格

仆街 走淡先 有機會再入

親愛的+111&+85大芋:

一個post都淆, 無9用

1100萬按金
即係價值$1.47億既2800
可以係PB大客開張private placement既call或者ELN既盤
又可以係hedge fund對沖淡倉

大戶上

3333痴q左線

266再開啦 冇力上267

廢

大戶上呀 唔係做唔到呀

法國圖爺燈過沈大C

穿20蚊 唔使諗即入
但最緊要有自己諗法

大戶我屌你老母, 做埋咁多仆街野下世做狗比人屌， 夠錢嘅就推匯豐上72 蚊打我靶

完全無力上 想入近熊

大家唔好驚
一齊買58446 質返低佢

大戶咁撚垃圾架
266都上唔到

熊

大戶喎

all in 左熊

今日收唔收到267

267掂都掂唔到

快啦

笑撚到我痴線

個post要改做 hi 大戶

下個post 叫hi 大戶

快啦 唔上點散貨 上個小小

你開左+1?

hi 大戶 (1)
+111 你肯推個市未

266未丫，點開熊丫

堅？

屌你老母大戶, 出撚晒全力都掂唔撚到268
大戶你地係咪諗住星期一我地班老散就知味道? 你堂堂大戶嚟, 都要同我地對賭? 柒唔柒啲啊撚樣

屌

266都上唔到

我就唔信+111 係午市收市前未派哂, 所以而家逢高加熊, 星期一就去睇樓

267都唔到啦

要買貨了

條3條1真係多撚得你哋唔少囉

跟

白老大 成班人走火入魔啊

上啊大戶

+111會唔會食嗰百零二百點

話左

大戶做嘢洗你教

大利好

大戶心諗，唔玩啦，打個和算

我有10球268熊！跌呀

267都無力上 繼續睇跌 留名睇收市倒跌

我諗佢而家比其他大戶指住來笑

呢度係咪青山走犯

G20過後
就到老散審判大戶

屌佢老母垃圾大戶
仆街死啦屌你老母 你老母畀連登仔輪緊大米啊

J撚住條傻鳩嚟打

真係笑到仆街 公審大戶

26616 infinite loop

大戶有mon post嘛
入黎睇野夾鳩我地啦

上證刷緊DH,港女

大戶發威未呀

佢話打乞嚏㩒多咗兩個1姐，俾人係撚咁bin

u cant read chinese?
ok
me dllm dai wu !!!!
after collect market, come out 1 on 1
wait u in ifc mcd.
no see no dismiss

唔係有大好鐘意cap 圖send 比大戶
仲唔send 比佢

大户真係以為自己有錢大哂

最多咪托到升百幾點收市

怒推隻虐兒教育SH:o),又有幾多人跟左

港女攤左係度唔想郁

散仔追擊大户

屌我加到成手熊

大芋：中伏

都無人買貨
要怪咪怪自己之前撚得太盡
無撚哂人玩正股

連登仔大戶齊心買都上唔到

等陣就跌落去

自己買自己賣囉, 幾好玩gaaa

屌今次斷正

仲同連登仔對賭?

又+左

個撚個都唔敢落bet

怕左侵

大戶真係唔識死

玩到隻識生金蛋嘅雞殘晒
on撚99 傻撚77大戶

大戶快撚d啦
仲有好多蟹正股等鬆挷呀

上下一千點，下星期兩邊洗哂

加恆put

搞到111 唔知點好而家

111大戶 266就諗住算數? 比D力夾我地啦

一掂就回

坐穩啦

好想知佢想走係咪要1張張平

佢地平就發生大件事

係咪要平晒倉先

咁都好快洗走哂姐

25305 有冇同船

睇個款傻鳩大戶都要夜期先有力上 又唔買多111

散芋進擊的第一步

大戶都唔係佢自己㗎啦有經紀

信念唔夠食小5格

266！大戶生性！

唔好再升啦...
輸哂啦..唔玩啦...
可唔可以俾返D錢我...

依家散戶賺錢真係易, 激一激大戶就夾上

大戶： 頭先唔係好能寸gei Mei

加沽呀 !
俾D信念

夠膽就升到282

你都輸哂啦，升跌關你咩事姐

好mean

G錯了....

要跌啦,

升得個一千幾百?當我乞衣呀?

已ALLIN熊 夾我丫笨,+111咁勁

劇本係咪下星期27200，到年尾再殺番落25000？

27500

111 mon緊po 講少句

gun

呢下+111一定已平

當+111乞衣 人地要食大浪

買定遠熊啦

布神依家買左咩貨？

巴打變左大戶追擊專家

+70果個一定好嬲

係咪其它大戶水佢買架

一千點以內，全部唔好過夜
消息市，可以一野秒殺

#touch#咁咁少，至少 三幻二

跟大戶26612 開牛

仙輪

收到，極牛，30格已食

好廢呀 +111

111: 我而家就去吹雞

其實係IFC見好多疑似大戶係支那人黎

蟹恩

岩啦仲驚佢地唔識睇我地講乜

但係一千點外買錯邊咪蝕足一千點 呢啲情況唔係近少少但細注抵玩啲咩?

冇格點放啊

大户做嘢啦

已all in熊

大手買/沽果班真係未必係真既百億大戶
但同聰明錢同船勝率點都比較高

極牛極熊可以2邊打哂

废閪大户黎同我隻揪la

你係咪好驚呢

咁都算過夜爆邊咩?

哥們牛b

要一齊放

快d 去ifc 找下邊個死老豆咁就知佢係111

依排咁大波咁岩唔係就差唔多殺哂貼價極牛熊咩

真係好好笑 成班老散係度笑鳩啲大戶

知左111又點

連登仔咪又係輸

而家有機會認真睇個市, 唔知有無機會小小地賺返幾十蚊呢

又落山 睇嚟真係玩完

心理上好過 d

仲贏緊喎

前日買put 琴日走晒真係英明決定

今日打死唔入市 等睇消息

今晚習帝鴻門夜宴 單挑侵侵

淡友成功擊敗大戶

終於266啦

屌，brokers嚟，識唔撚識咖屌

佢千升完千跌兩邊食哂

唔夠信念跳左船
跳完隻call反升

打交啦

咁你一開市都食左一邊先啦

呢d大手買賣係大戶撚9人 勿盡信

真係撚狗市

支持彭巴

比QQ業績更賭大細嘅賭場要開始了

全世界最大既線上賭場上線啦

其實依家最大機會係停戰半年／直接收皮
停戰都無咩可能架啦
working level完全無傾過計

今日升即係星期一跌
今日跌即係星期一升

睇彭巴屌大戶老母真係好賞心悅目

佢係開倉定平倉又睇唔到
就算佢係開倉，分注平倉又唔知
呢d信則有，不信則無

等左成朝

最後一個鐘
買定離手

我覺得係傾到啲廢野多, 好似11月1號咁, 廢野都可以千升

爺閪完左啦
大戶做野啦

爺閪休息 港女繼續妹

再侵侵出口話fake news, 搞掂

不嬲係咁玩嫁啦

一掂日均就轉勢 易玩

最怕佢地傾完, 侵侵星期一前又出口術

今晚唔洗訓都得了

老散準備順勢沽了

唔係咁易嫁葉師傅, 咁樣冇窮人 IG執柒咗啦

豬20 豬20

111大戶都有呢一日啦

妹到完場睇嚟

你睇下ig靠乜維生先啦

1秒內既事

回了回了

熊軍出嚟未？

想起呢張gif
忌手多

同我沽落去 夾死111

G20
All in熊
信trump trump

侵侵打爆中國

你俾條數黎睇下囉 有乜好駁?

海龜巴係度嗎？

大戶wor, 驚個小小論壇, 平時肯定都好驚d下屬一齊作反

跟！

支爆

大戶

你美股淡倉會唔會避一避先

沈大師︰已做兩注騰訊淡倉，樓市直插無水花

怕咩
夠膽就夾爆我

GUN

睇黎劇本已經寫好哂，同上個月一樣，期結隊落黎壓住收貨，過幾日裂口咁棍棍上 消哂D熊再清牛

留意番，今日冇穿過任何支持位

期指妹完未.... 牛熊兩邊都係1點上落....

會唔會星期一一開就爆幾百之後倒插

我唔係吹自己賺好多
只係講ig不嬲吹自己食差價維生
市場唔會所有人都買死一邊
點都會有唔同
亦都有人早食遲食
只不過話玩ig易玩，咁呢樣真wor
單單佢開24hrs你想點跟都得啦
仲跟得好貼添

布布我地幫你擋住先，快走

之前咪有巴打話ig唔係自己做莊
係直出市埸咩
佢食完你點差 仲mark高mark低個價都夠食你啦

你小心大戶追殺你

Ok gun

唔加密 熊得

支持位多數用裂口企上去

熊咗

屌你

OK GUN

跌穿三角了

吽吽吽

咁而家入call咪

cls

你講到咁白
想點先

好撚癲好好笑

大戶： 仆你個街

大戶蝕撚死

迷底已經解開，其實布神就係大戶

真係豬死..

咪傻啦，大戶有錢坐我地冇呀
係笑都係笑鳩我地先啦

其實好明顯 可以開熊了 267根本冇力上

連登仔真係好childish... 係咁話+111廢
宜家12月都未到... 你地睇下過兩個禮拜咩價先再恥笑+111啦

大戶點會咁易輸 最多賺少左

又一個痴Q左線 股票真係害人不淺呀

熊大戶老母

同問

個大戶想份無落咁大注, 分幾注入都比痴線佬發現左

追住嚟打

渣期過weekend係咪無咁好

諗緊係咪要做好倉

大戶狙擊手

大戶推老母出黎填數

係唔係要有牛牛戶口先睇到買賣盤？

壓低開好倉可恥

有冇咁多大戶入call呀
我成身熊都未減磅

買完又唔升 想儲貨識穿哂

一齊研究下, 我都唔肯定, 不過一直睇既CFD都係佢做莊

咁樣狙法姐係迫大戶轉玩法

有動靜

最新消息原來麵神無買牛

大戶買幾百張期呃一呃你地 到夜廿月佢走人 你牛熊走唔到

入1M 58032過夜

布神買仙輪家買動物好？

你睇下ig其他時間食你幾多點
一買就輸左20點比佢先

都係你明白事理

早10分鐘入左

頭先又話1000點內都要走

做乜又轉咗策略

無加密 姐係呃大戶 姐係買最貼價熊

見唔到我買好細？

好難捉摸呀

賭錢要用最低成本

牛熊各入10000手過夜

個個都話熊就知大戶想點

Many big wu

入call 30手過 跌我就allin 熊

唔好逼害熊軍啦，我重牛架

信唔信 +111

大芋頭好食

Gun

沉船feel

gunnnnnnnn

一陣會唔會100%

唔撚信 咁多人牛 沉硬船 100手熊過

85%

57989 大戶我又黎屌你老母啦

大你,熊大戶老母

一齊死

趕唔趕得切收市轉燈

大期果d大手買賣倉可能都係IG射出來

沽五萬張.jpg

思考下點解尾市要fall

收

震

D極牛 全部full load

大成交就係

得番2000本金
可以點玩

引

試底部力量

返工 加注

用400買船飛來回，600去上樓叫雞，剩番1000連過10 鋪

頭先 15:31 -46

派貨?

仲要用600叫雞

代表我地人強馬壯

打暈自己算，星期一先睇市

On9 買單程船飛 win or 針

轉運唔慳得

梗係happy左先

今次過weekend 有啲驚

賭大細搏一搏

連指 星期一all針

好L驚
10萬股極牛過，5k貨仔
有種殺埋黎

比100蚊醫肚得唔得

上次外賣仔都差唔多上下一心，今鋪係要雜總幫trump trump含撚加奶屎眼

賭場有三文治

細佬食飽咪得

g20 侵侵：中國正仆街 即時關稅全開

又話細注賭錢 又講到睇到D野
咁重算唔算賭

布布 我本唔多 係唔係唔應該再跟你入極牛

橫掂賭 我賭傾得成
賭傾唔成 賺錢都麻煩

萬眾一心，大家一齊要星期一賣大戶老母

跟 小注牛過

餓住賭得無咁爽

睇個勢冇力上
熊得
All in 下星期數錢

習大大: 衰軟必豬

殺啊

個個係度鳩估 有結論未

大戶狙擊隊

自己諗啦, 今日入牛又好入熊都好都係賭

起碼見1字先收貨

我哋贏咗喇

今日唔聽奈奈鳩叫既???
因為10點都夾唔到我呀, 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

本唔多 應否賭錢？定等出方向追？自己諗下

巴打我跟左你
25蚊開左PUT

快D +1啦

比你地班友玩爛 之後大戶會唔會一張張入

冇錢唔好賭

屌....568平左張+1

等緊你既神喻

隻熊無走到 原來掛高左
ifc見啦大家

先drop 600再即日買翻上都得

齊數錢

岩岩入已經6格
多謝先

橙

阿爺收工港女即刻回到傻

賭場就閂

無啦, 平左倉啦
留番D水位俾各位清大賺
有入過市, 過左手癮就算啦
唔係今晚訓覺又心思思手痕

好想跟cfu put qq

完場前講講 想賭錢既人先好落場 想食浪既下星期先入

不過本唔多,只係小注

買定離手

想both

勁，一齊win

好多賭鬼

我一直都堅持信有b浪 但我真係冇勇氣入牛 下星期再跟你地牛軍上車 祝你地過夜成功

買左未

廢事過澳門嘛

牛
熊

今日笑話:大芋

Lindex啟示：一半熊過

星期一drop 3000點

平晒啦
今晚早D訓

有冇圖爺啟示錄?

奶清夠鐘食藥啊

佢唔係熊咩

跟左
不過買左萬二換股比
郁慢啲同收回貨遠啲

未呀, 臨訓先食

3分鐘 no more bets

跟左大隊賭

越追越輸 輸左之後個人好唔理性 亂買亂賣， ，

股定錢?

無意思㗎喎認真
開市就死撚咗你仲買細換股

牛左唔洗唔驚喔, 通常我平完+1都仲有得升

突襲會

股

怕佢反左手無留意
謝布神

唔理佢咩倉位 我睇ta 好多都bearish signal

熊過

提提大家 用一通過既輸硬
原因唔洗講啦

最後一分鐘，買定離手

Ching 要打換股幾多都打 諗清楚

啲牛證畀你地搶貴幾格

你最後有無加到

信自己岩既

開市就平倉

賭場已關，下星期一請早
或到期貨市場繼續買賣

祝各位好運

大戶扯晒火
遲早搞連登server

吉倉過，輸成1k
下星期一有浪就屌爆佢

700有大戶走路

700

用左500 蚊入左極牛，下星期一數錢

星期一大家賺大錢

一收 IG巨棍 on99

一通溶斷機制好野 有效戒賭

直接call 今晚唔睇個張賺蝕 無27000唔走

開返個淡登

屌你388勁假先黎跌

自動幫你止蝕

勁假嚇鬼呀

入完發現自己都買左 20%牛牛倉 注碼控制得麻麻 今晚搵位ig對沖下先

+111 係我假身，
500 極牛真大戶出場

其實點解有 1:10000 都要揀 1: 12000 ?
除左平D 之外 有咩優點?

中電咩事

我好撚驚呀

驚大戶多多都唔夠蝕呀

今次真係信大戶

引牛成功

MSCI今收市後調整?

500蚊 留返黎撳鐘仔啦

而家乜尻都無用 g20話事
理西你大戶老散

free fall

乳硬好撚MAN

牛過嘅各位唔需要擔心，我哋打靶的話+111只會死得仲慘

收市 -200

799

轉身撚鳩大戶

頭先果棍係咪-111

星期一會好轟烈

今晚夜期美股開乜都冇用
Weekend開完會先見真章

你一唔加密就知

開返張 - 1會好瞓啲架

我都睇到嘢

千升再千跌

即刻俾正評啦

白老大

吉倉補命

入定錢落IG, 隨時夜晚轉身

已正皮

一定有人反高潮負評你

哎喲 嬲嬲呀？

呃正...

白師兄，喺邊到出，留意下先

美女

上次miss左
希望今次睇到

Ok 24小時mon po

打硬

+55

布神, 好多人牛過既係轉唔到身架

拎刀互劈

哇屌

有四個唔想睇，我想睇吓你哋有咩高見

賭錢，注碼唔係total lost咩

真FREEFAL

跟左你牛既巴打點算

過千億成交...

freefall

嗰4個大戶打手嚟，唔使理佢地

Standby

好彩熊咗

要預total loss

最尾一下300億成交, 個個走鬼wor

你講野真係好正

唔好啦, 有貨過夜會好緊張, 會加重病情

跟左恆大put既朋友

1000億成交 睇黎大戶預備好了

期指

大戶, 唔好走啦, 係我地錯啦

十字星 照顧圖片派

係咪啲指數換馬咋
利申無留意

好似聽日中午先知傾成點，今晚入錢都冇用
除咗習種今晚拎枝槍出嚟隊鳩冧侵侵

布布可以用期黎做對沖 布布話明賭錢你地都跟過夜極牛

布布我2邊都買左

負評戈D唔識分上下, 定唔識分左右

牛軍88

果幾個我會叫連囝俾個名單我，係咁

真大戶出手

可能111有份

哇 突然破1000億成交...

好彩冇跟 淡倉袋袋平安, 夜晚再睇

一二百點當你放屁

我張+3就一直坐係度, 夾爆埋我個demo倉囉

文盲黎, 亂9咁禁

最尾個野

00真係又醒又有錢

所以轉哂call 保平安

會唔會貼大戶手影果位巴打係間諜

SORRY 我禁錯制

睇下點

你 知得太多鳥

+111平左倉

勁假先嚟freefall
引牛成功

連續兩日係26530下面！唔樂觀！

大戶有料

自己加完111 自己po上黎

可能今朝中一張一張咁走晒

大戶有可能落去先再做好, 牛軍星期一先算啦 驚都冇用!!

牛過，輸埋呢次斬手指唔玩，立此為證

cfu 入700put呀

爆落 牛軍典搞

我都禁錯

轉燈

24小時都多人架啦

咁一定要做對沖

可以下星期落呀 回下都好正常, 就算大跌都有大彈啦

反手-10

Diu 要反手 -2

好勁bo大芋, 我準備去ig接平貨啦

多謝

頂....

高水變低水，成功引牛

320仲唔入咩

今晚睇完愛回家就食藥訓覺
唔會有機會夾到奈奈

星期一數錢幫親大戶老母

連登人多緊有幾件痴線佬

可能熊軍依家 high大咗，但係...

睇 做

put左

ME

都講明賭錢

十幾億都係餌?

你一定忍唔到手

最後個棍有d熟口面, 我記得8月定9月個時見過

食50點先 得先再追

連登出?

最高位叫大家開put算係咁啦掛

其實我晚晚都係8:30開始就準備訓
睇下漫畫, 股市,搽下面,就食藥訓,
正路十點前就上床訓

奈奈識唔識夾腸？
想比奈奈夾

MSCI今日收市後調整成分股

所以我岩先TRADE左一轉
應該無咁快手痕掛

奈奈今日贏定輸？

1000億成交，仲要星期五

壓落去收貨，明未？

搽下面 搽咩落去

你見我無上黎鳩叫就知啦

唔出聲即係贏啦
因為出聲即係俾人夾
即係又要

喂+111 點搞架

搽臉,搽護膚品
係都要諗埋D衰野

你終於開左啦

同24000暴上個日

夾完唔止蝕都會嬴

唔明 夜晚睇你表演
我短沽唔陪你地癲

勁假整個deepV撚狗

咁鍾意抄post挾老散丫拿

我啱啱回補晒之前放嘅call
夠膽咪隊落250挾爆我，攬炒邊個傷呢？

抄啦抄啦，我都懶得加密

Post 大戶手影個巴打潛哂水

大成交質低恆指去壓期指落264
大戶再低位儲貨?

沒巴都加盟
即刻入錢準備坐

我咪問你搽咩落塊臉, 近排乾燥, 我都要買d cream黎搽下

連沒事巴都

慘，睇嚟得我係熊軍

布巴沒巴領軍

無力上，put得

沒事巴 好正氣 對抗大戶

沒事爸唔好嬲

嘩嘩嘩

老散特別多幻想

淡友post邊個無淡倉底

沒！事！巴！

沒事巴都咁好火 真少有

美團put是必須的～～～

嘩, 屌............
俾個損友引左去賭博
而家好撚驚

RIP

我尋日係ig 沽左，睇埋今晚咩環境

嚇到即刻開左返+1

熊軍星期一發發喇

我第一次見佢屌9大戶

人地想打1,唔小心打錯111姐,你地又當大戶

震得嗰100點嚇鬼咩，再隊落去挾我丫笨柒

留意番，我今日係冇領軍

我係叫大家多d去思考

兩個劇本比哂

我見到呢到好多牛
星期一有好戲睇
利申：熊

係咪搵我

我唔信大戶咁得閒上黎抄post, 有冇證據先

都係搽保濕

有冇人話我知其實止蝕係咪on9
次次止蝕佢就番家鄉

恐怖星期一

怪獸巴，同你對功課，聽講下星期內房向下炒。內地樓按開始斷供。

等收錢

臨尾美期冇升都夾硬夾返上高水收市

有冇人雙刀

說好的唔手痕
WHY 我要賭博

唔信自己

Ok you針I針

如果傾唔成 會好多人針

星期一開高殺熊再落

今個月上落市者 早幾個月唔止 你j根都冇埋

大戶做一堆倉然後落 擺明撚狗

我想試下連登影響力姐

果次布布推介隻call 無啦啦升左

許願池呀, 奈奈今日去左賭博呀
俾我嬴好嗎

No

今日all in左牛
我買重雜種跪低
星期一輸就唔撚再玩

收左市，呢度又水靜河飛

今日學識左樣野 今日整體個trending都係升 但最尾都係輸錢離場 於是問左自己點解會咁

有時就算買岩左trend 果個水位太高 最尾都會輸係調整波幅到

如果星期一係跌都反映緊依件事 唔係唔升 只係未升咁解

(張圖唔係我劃 借人地功課參考下)

好想問tommy chan係做咩位架

許願池呀
夜期低開100點俾我好嗎

我都係

伊貝的分析我次次都有留意，每次都幫到我

應該得，俾d耐性

我唔係all in嘅，不過輸埋呢注就會抖一排先

怪獸巴，想問你

一放工要番去補眠 10點半再黎過

代答 safe

我無呀
我會食唔落飯架
今朝得番84磅咋 不斷刷新低

好衰嫁你

用最後profit買哂牛仔 一係升 一係打把

回返啦？
咁廢ga

咁多條線, 好似好複雜

唔好咁留意我

沽左？ 陪我比人夾啦

屌 做完野返黎追po
58032沉撚硬
應該99%街貨

圖爺牛定熊 有冇人知

下，唔係話成球熊過咩

我打算轉玩美股
港股其實同賭錢冇分別

不如你唔好玩喇

事情去到今日咁既地步 星期一睇怕要射波同大戶決一死戰

好正常啦

星期一食飽D...安心上路...

休息陣都要架大佬

驚緊

冇人吹水悶吖嘛

勁假成兩百零億大性交 中間假升到爆
死大戶你老母比狗屌啊

心臟病都似

點解又係你
咁你琴晚夾完有無大賺

態軍。。。。玩。。。。完

下.......................米撚嚇我啦

6小時前wor 知唔知收市渣咩?

但係仲有34D 身材

好似仲要落多沉

琴晚夜訓姐
唔關個市事既

唔洗驚啦

慘啦我

本港10月零售業銷售按年升5.9%
遠超預期

恒牛 外賣put過

係咪BLOCK左我?

個個高手都睇好

奈奈唔洗返工咩

追你 d J 圖

完了吧, 如無意外

番緊

姐係你熊?

搵人計下4點後質落去大戶收左幾多貨

嘩 big wu

點會呢？

恒牛加外賣仔put

布布我啲熊熊係咪凍過水

佢個陣開始熊 收市跌你覺得佢走唔走

無啦無啦, 我凍過水啦

無，都無平倉
中間有幾次都可以走都無食

MSCI 今日換馬, 唔知點計先岩

冇就冇

你快啲貼j圖許願，

可能佢轉頭講走哂轉左牛呢

唔怪得啦 我仲諗緊jm9

搵人問下啦
好撚驚呀

OK
夜期低開100點以上, 貼J圖

圖爺會唔會講：其實岩岩收市個陣已經轉咗牛

唔跪都可以升嘅 習總出口術話開放 做就一定唔會做 美國佬比你呃咗咁多年點都唔會比佢地口術玩到

弱者先要休息

同一個劇本來

3:59 入左10球牛

我都開始覺得你係臥底

入左好多牛

點解咁講

低開既意思係開市1分鐘內呀

跌少少就叫哂春，點做牛軍，無信心點贏錢，點食b浪，逢低必call！

當一個人好唔專心咁做緊一樣嘢，而佢又望住你嘅話，佢就係臥底

竟然all in
我用呢幾日啲profit賭咋

巴打之前唔係話賺夠唔玩咩?

話左g20再進場

岩岩追哂啲POST，留意倒呢度啲人痴撚哂線 =]
好興奮呀喂

我都牛

係呢度如果你high, 咁你俾人夾既機會就大左
但係你唔 high, 呢度就會好靜
咁...

Cash out淨 d零頭
全部all in

ABC巴，唔怪得你今日咁靜啦

有少少位理解唔到想人比d啟示 其實今日大芋係255xx依d位收咁大筆貨 依家又低水到咁 咁大芋咪蝕q死 目的係d咩

我好DOWN呀

叫得大戶
你覺得會夾唔起？

係啊，勁人揸旗我呢d small potato 就行埋一邊啦

今日貨入強者手?

Real gg 連登titanic 上過幾次都沉...

開會=唔洗輸

大戶唔係炒十幾二十點

升過255xx就已經冇蝕啦
推幾百點有幾難
前兩日fake news棍都百幾二百

鹽巴咩過

自己追post 喇

你係大戶邊會志在？12月一日未賣或者到月底前佢都唔會蝕
放長線釣大魚ar

我好high 快夾我 利申空倉

大戶有幾多本我地唔知，
我地有幾多本，大戶清楚哂，
請問你地點同人鬥

奈奈幫到你

我都好high
好想睇煙花

傾得埋可以睇煙花
反枱可以見到大爆炸

唔興奮就假

等睇陣間又特價

我有冇邊到有免費既串流睇

好似啲跑馬入曬閂咁

先射煙花上天，再跌返落地下大爆炸

岩岩放工先追到post
準備好今晚mon 實ig

歐洲做咩大爆炸

有冇邊到有免費既串流睇

你咩性別？女就有地方安排俾你

我仲遊緊車河...

真係要收手啦519平左-1

點解女就得

有冇貓圖 我收養

奈奈

有啊，pm我俾你

今日連10點都夾唔到奈奈
係咪好失望呢

奈奈快d貼大波波救市

奈奈今個月嬴左接近5百點 (490)
俾我自HIGH一陣
不過其中有200點都係手續費

跌多一沉好啦 再跌就要靠火箭棍救

$4900

細期得$10/點咋
期貨倉仲輸緊囉

有50榜係對波

又有特價貨買

無貨, 唔洗救

睇你咩位收回

其實奶清咩cup

我中午已經食完正餐再食芝士條,薯片,紫菜
希望聽日會重番少少

研究番個大市, OK ?

272 有無得救?

271 and 273

冇事既

265鐵底

講完就會穿

今晚唔知會唔會回到262
想set定價

咁輕會唔會死架

老老實實 下個禮拜放煙花 好似今個月頭咁上28000 既機會係咪好大

咁已經爆左邊 難d

唔好啦 我想要特價時段

係

我10球熊過

今日好多牛證full load
一隻full load牛證已經要400張大期對沖
越多人買牛=輪商要買越多大期對沖

2000蚊玩dji a$1
Aim 10000

我地今次 真係輸到傻啦

布神
我想問如果有100個賣盤 每個盤都係一張期 假設係25000-25010
如果大戶一下接晒呢啲賣盤
筆成交會係一百單細成交定係一筆大成交咁show出黎？

On9 唔會 有263好追了

會唔會最後星期一悶市到hihi

琴日烏雲蓋頂 今日身懷六甲

2000可以夾大慨400點 call定put

咁抵玩？港紙定美金

睇到d野

vol 高到不得鳥

一張一張

唔好意思，G20大哂

咁111單成交咪係有人放111張既賣盤出黎
然後有人大手買入111張或以上既期？

今晚一定好多奇怪棍

澳幣阿

今晚真係要忍手

熄芒

晚晚期貨都開低 4點開-1 實有幾十點食

咁小，起碼m記加大啦

Del apps保平安 有冇手足打一齊rdr2 online 算

今日24515 守得唔錯
下星期就殺上0.02

未買, 好玩嗎?

put

邪惡混亂join

撐侵侵

未玩online 唔知online 咩玩法